冇一日唔係替自己難過

以前同人呻
唔多唔少想有人關注
安慰又好俾意見又好
但人生行到呢步
就得返自己一個
難過亦只係難過俾自己睇
成日以為路係自己揀
因為自己性格
諗深一層
說穿了
亦只不過係現實決定左
我呢挺人要咁行
遭受到咁既遭遇
談唔上選擇
芸芸眾生
你係邊個唔重要
重要既係
呢個世界決定你係邊個
成日以為自己不屑
原來只係冇資格冇條件
一切都係比較競爭
人大左
爭輸左就認
唔想再呃自己
係自己鍾意
呢個世界真係有一把尺
把口話唔跟
自己開心就得
實情介意到死
推動自己生存既
唔係咩樂觀上進正能量
係唔抵得人好
唔抵得自己落後
邊得黎咁多選擇
只不過依自己條件
睇下有咩可以做